支持曾偉雄出任聯合國幹事

好消息啊，剩最後兩日半，個「反對出任」嘅聯署就收皮，仲差4萬人

8月18號 有170萬人出黎遊行，都唔願意簽個30秒都唔駛既名，你地係咪好支持我地前狗處長呢？

白宮聯署請求美國反對前警務處處長曾偉雄
出任聯合國駐維也納辦事處總幹事之提名

簽名＞等電郵＞確認簽名＞叫朋友簽

仲差接近4萬簽名，你話你都好憎曾偉雄？比d反應唔該

push

收唔到e mail啊，仲keep住77743

唔係唔簽啊！
大家係簽唔到啊，出咗post了！

［緊急！］反對曾偉雄既白宮聯署有問題！多人表示收唔到確認email!!

簽左, 但完全無EMAIL

推啊 頂你

試咗三次都收唔到email wtf???

bug咗？

收唔到email

wtf keep住77433好耐

個人數冇多過

等緊確認email

WHY仲係得7萬幾 耐心D等EMAIL啦 我都等左15分鐘先收到

個野壞左好耐
分分鐘有真。外國勢力

仲係呢個數？係唔係香港ip簽唔到？試下用vpn?

試左幾個email都收唔到

簽完 佢話咩disallowed email

屌你 isp email都唔受

我下畫簽到依家仲未收到

今朝簽完都未有

今朝簽完到依加都未收到email

完全無郁過，我投左十個email，仲要兩日都試過，一封回信都無